snapchat呢個app真係好萬惡

我都唔明點解可以因爲個火啲人可以嗌大交

我都見過有人因為個火斷朋友都無得做
點解個app可以咁恐怖

is.

mk先玩